Arithmetical and Math-related
-----------------------------

+	Adds two numbers together
-	Subtracts two numbers
*	Multiples two numbers
/	Divides two numbers
m	Gets the modulo of two number
^	Calculates the exponent of two numbers
!	Calculates the factorial of a number
q	Calculate the square root of a number
s	Square a number

Comparison
----------

Comparison commands push 0 if the answer is false, and 1 if it's true.

<	Greater than
>	Less than
=	Equal to

Pre-initialized Variables
-------------------------

a	Push the lowercase alphabet
d	Push all digits
A	Push the uppercase alphabet
Ù	Push an empty list
Â	Push the number 10
Ô	Push the number 100
Û	Push the number 255

Misc. Commands
--------------

c	Round a number to the ceiling
e	Evaluate a string as Python code
f	Round a number to the floor
h	Get the ASCII character of a value
i	Get input
j	Join a list
k	Get a specific list item
l	Make a string lowercase
n	Converts a string to an integer
o	Outputs the top stack item
p	Pops the top item from the stack
r	Get a random number in the range 0-100
t	Checks what type of value the item is
u	Makes a string uppercase
w	Reads from a file
y	Gets the length of a string or list
z	Encodes a string using ROT-n
B	Encodes a string using Base64
C	Runs the function
D	Decrements a number
E	Evaluate a string as Silicon code
F	Get the nth Fibonacci number
G	Pop an item from a list
K	Greatest Common Divisor
M	Get the sum of all list items
N	Increment a number
O	Get the ASCII value of a character
P	Checks if a number is a prime
Q	Sorts a list
R	Reverses a string or list
S	Turns a string into a list
T	Converts all list items to integers
U	Duplicates a value
V	Reverses the stack
W	Writes to a file
X	Shuffles a list
Z	Gets the length of a UTF-8 encoded string
Á	Removes certain characters in a string
É	Gets the mean of a list
Í	Gets the mode of a list
Ó	Gets the median of a list
À	Concatenates two string
È	Splits a string at commas
Ì	Concatenate a string with itself n times
Ò	Get the product of a list
Ê	Extends a list with another one
Î	Inserts a list item at a certain index
Ä	Push the 2nd-top stack item
Ë	XOR
Ï	Shift left
Ö	Push the 3rd-top stack item
Ü	Shift right
Ã	AND
Ñ	NOT
Õ	OR
\	Pushes a list with number in the range n-n
¨	Sleeps for one second
,	Placeholder, does nothing